有無人覺得麥美恩好gfable

傻傻奸奸 蠢蠢地 又成日搞下笑
成個開心果
睇親佢都會笑

認同請正評

pish

yup